【save the date】立法會選舉投票日：9月6日

立法會換屆選舉暫定九月六日舉行

#港聞 選舉事務處向立法會提交的文件顯示，立法會換屆選舉暫定於九月六日舉行。 (5/12/14:41) 全文